世柒：五毛黨租用 PCCW VPN IP 搞事 可預見TG、連登、高登遲早俾老共搞鑊勁

呢度係封五毛黨最勁嘅網站，連中移動香港都封埋，但你以為啲五毛唔會搞上嚟，唔係囉。有件叫Kevin Fung嘅柒頭係咁追殺曾蔭權，但十分之得閒，引發我好奇，我發現佢個IP根本係 PCCW 中國地區嘅IP嚟，由依家起，PCCW IP VPN服務嘅用家一律ban無赦。因為我有理由相信，好多中國人扮香港IP四處作亂。

五毛黨租用 PCCW VPN IP搞事

Kevin Fung 用係固定IP留言，佢嘅 Lookup 結果係觸發我調查嘅關鍵：

218.103.44.138 ->

跟住，我一查呢個IP，最後發現HKT IP VPN嘅銷售文件

點解 PCCW HKT 嘅銷售文件用殘體漢字，梗係喇，呢個係針對中國地區銷售，呢個服務本來係俾外資公司，方便員工翻牆，只不過，依家由於我呢度乜叉都封，中移動香港、中聯通香港，CTM一律封晒，用中國手機都封，所以啲浪費我時間嘅五毛，終於要出大絕，向 PCCW HKT租用線路。而我相信呢啲線路，本來係用喺台灣、以及Facebook呢啲地方用。我呢度應該係我封鎖政策十分之辣，所以之侷住要租 PCCW HKT 線路出手。

我依家會講明， PCCW HKT IP VPN 嘅IP我會見一個封一個，並且公布出嚟。我建議台灣嘅網站，特別係PTT，封晒 PCCW HKT IP VPN嘅IP，免留後患。因為我相信呢啲IP，同中華電信喺中國提供果啲IP一樣咁仆街同麻煩，而且好大機會被共產黨租用從事政治任務之用，唔同你講笑。

而當共產黨可以不擇手段到呢個程度果陣，我都預料未來我呢度有更荒謬嘅事，我睇番由6月5日風暴開始至今，CPU Loading長期喺高水平，容我咁講，依家隨時又要再升級啲嘢，應付老共果啲一切資金用作維穩嘅攻勢，我都可以預見到，TeleGram、連登、高登等，遲早會被老共再搞一鑊勁，作為一個獨立網站，我諗我已經做得十分之小心同好彩。連Server Provider都分開幾間用，否則死咗都唔知乜事(暫時會員版仲靚仔，依家明顯針對呢度)。

支持巴打

終於解開韓國瑜爆紅之謎

希望世柒今次繼續柒

冇撚可能
支那成鳩日玩DDOS,一係玩bot去做勢

推

安全了